母親沒收手機阻打機 大膽兒子燒屋報復

兒子沉迷手機遊戲，母親沒收手機竟被燒屋。中國安徽省懷寧縣工業園內一間宿舍起火，火源來自單位內的牀鋪，經調查發現是由屋主的14歲兒子縱火。

警方調查了解，因兒子不滿母親沒收其手機，阻着他打機，一氣之下用火機點燃被子，希望燒屋報復。有網友慨嘆：「這到底是遊戲問題還是父母問題？」有人認為「熊孩子慣的。父母罪有應得」。

叻仔

無人死